{
  "novedades": [
    "\n<div aria-controls=\"elementor-tab-content-1371\" class=\"elementor-tab-title eael-accordion-header\" data-tab=\"1\" id=\"-becas-de-formacin\" tabindex=\"1371\"><span class=\"eael-advanced-accordion-icon-closed\"></span><span class=\"eael-advanced-accordion-icon-opened\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"fa-accordion-icon fas fa-minus\"></i></span><span class=\"eael-accordion-tab-title\"> Becas de Formaci\u00f3n</span><i aria-hidden=\"true\" class=\"fa-toggle fas fa-angle-right\"></i></div><div aria-labelledby=\"-becas-de-formacin\" class=\"eael-accordion-content clearfix\" data-tab=\"1\" id=\"elementor-tab-content-1371\"><p><p>COMISI\u00d3N DE CAPACITACI\u00d3N NO DOCENTE</p><p>CONSEJO SUPERIOR</p><p>BECAS DE FORMACI\u00d3N PARA EL PERSONAL NO DOCENTE</p><p>Res. C.S. N\u00ba 540/17 . Res. C.S. N\u00ba 031/23</p><p>La Comisi\u00f3n de Capacitaci\u00f3n Nodocente convoca a inscripci\u00f3n de interesados en acceder a las BECAS DE FORMACI\u00d3N 2023 seg\u00fan lo dispuesto por Res. N\u00ba C.S. N\u00ba 540/17 - Anexo Art. 9, 10, 11 y 12.</p><p>Las solicitudes a presentar podr\u00e1n ser:</p><ol><li>a) Por \u00e1rea: En donde las distintas dependencias mediante nota de pedido de Autoridad Superior o personal de nivel de Direcci\u00f3n o Direcci\u00f3n General, solicitar\u00e1n becados y remitir\u00e1n plan de trabajo juntamente con el nombre del Tutor.</li></ol><p>\u00a0</p><ol><li>b) Por inscripci\u00f3n de aspirantes: En este caso, los aspirantes presentar\u00e1n y prestar\u00e1n conformidad al plan de trabajo elaborado por el tutor.</li></ol><p>Las solicitudes de los interesados deber\u00e1n especificar:</p><p>1) La dependencia donde se desarrollar\u00e1n las actividades de formaci\u00f3n, que deber\u00e1 ser distinta a la de procedencia del agente.</p><p>2) La carga horaria mensual y/o semanal seg\u00fan el plan de trabajo.</p><p>3) El plan de trabajo a desarrollar</p><p>4) El/la tutor/a</p><p>5) Los requisitos adicionales que deber\u00e1n cumplir los becarios seg\u00fan el Cap\u00edtulo III Art. 7 y 8 del Anexo Res. C.S. N\u00ba 540/17.</p><p>El estipendio de la Beca de Formaci\u00f3n para esta Convocatoria fue fijado por la Comisi\u00f3n Paritaria Nodocente de Nivel Particular, de acuerdo al Art. 6 de la Res. C.S. N\u00ba 540/17 y a trav\u00e9s de la Res. C.S. N\u00b0 031/2023.</p><p>Solicitar formulario de inscripci\u00f3n e informes a: <a href=\"mailto:capacitacion.pau@gmail.com\">capacitacion.pau@gmail.com</a></p><p>Enlace para descargar formulario: <a href=\"https://docs.google.com/document/d/1by7ePkZWezB5BGF56YXbeRS5GZld4krh/edit?usp=sharing&amp;ouid=101437066046812536130&amp;rtpof=true&amp;sd=true\">https://docs.google.com/document/d/1by7ePkZWezB5BGF56YXbeRS5GZld4krh/edit?usp=sharing&amp;ouid=101437066046812536130&amp;rtpof=true&amp;sd=true</a></p><p>Inscripci\u00f3n: del 05/04/2023 al 13/04/2023</p><p>\u00a0</p><p>Presentar nota, adjuntando formulario completo, dirigida a la Comisi\u00f3n de Capacitaci\u00f3n PAU, por Mesa de Entradas del Consejo Superior, en el horario de 9.000 Hs. a 12.00 Hs.</p><p><a href=\"http://www2.unsa.edu.ar/Archivos/FORMULARIO_Beca_de_Formacion_2023.docx\">http://www2.unsa.edu.ar/Archivos/FORMULARIO_Beca_de_Formacion_2023.docx</a></p><p>Claudio Corregidor</p><p>Comisi\u00f3n de Capacitaci\u00f3n Nodocente</p><p>Consejo Superior</p></p></div>\n",
    "\n<div aria-controls=\"elementor-tab-content-2281\" class=\"elementor-tab-title eael-accordion-header\" data-tab=\"1\" id=\"cargo-categora-7-agrupamiento-administrativo-faccultad-de-ciencias-econmicas-jurdicas-y-sociales\" tabindex=\"2281\"><span class=\"eael-advanced-accordion-icon-closed\"></span><span class=\"eael-advanced-accordion-icon-opened\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"fa-accordion-icon fas fa-minus\"></i></span><span class=\"eael-accordion-tab-title\">Cargo Categor\u00eda 7 - Agrupamiento Administrativo - Faccultad de Ciencias Econ\u00f3micas, Jur\u00eddicas y Sociales</span><i aria-hidden=\"true\" class=\"fa-toggle fas fa-angle-right\"></i></div><div aria-labelledby=\"cargo-categora-7-agrupamiento-administrativo-faccultad-de-ciencias-econmicas-jurdicas-y-sociales\" class=\"eael-accordion-content clearfix\" data-tab=\"1\" id=\"elementor-tab-content-2281\"><p><p>Salta, 03 de abril de 2023.-</p><p>Expte: 6930/22</p><p>La FACULTAD DE CIENCIAS ECON\u00d3MICAS, JUR\u00cdDICAS Y SOCIALES Llama a CONCURSO CERRADO GENERAL de Antecedentes y Prueba de Oposici\u00f3n. para para cubrir un (1) cargo de Auxiliar Administrativo - Categor\u00eda 7 - del Agrupamiento Administrativo de la Planta de Personal de Apoyo Universitario - para desempe\u00f1arse en la Direcci\u00f3n de Biblioteca, mediante Resoluci\u00f3n DECECO N\u00ba 141/2023, que podr\u00e1 consultarse en el Bolet\u00edn Oficial de la UNSa a traves del siguiente link :</p><p><a href=\"http://bo.unsa.edu.ar/deco/R2023/R-DECO-2023-0141.pdf\">http://bo.unsa.edu.ar/deco/R2023/R-DECO-2023-0141.pdf</a></p><p>\u00a0</p><p>Atentamente.-</p></p></div>\n",
    "\n<div aria-controls=\"elementor-tab-content-2221\" class=\"elementor-tab-title eael-accordion-header\" data-tab=\"1\" id=\"cargo-categora-5-agrupamiento-administrativo-rectorado\" tabindex=\"2221\"><span class=\"eael-advanced-accordion-icon-closed\"></span><span class=\"eael-advanced-accordion-icon-opened\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"fa-accordion-icon fas fa-minus\"></i></span><span class=\"eael-accordion-tab-title\">Cargo Categor\u00eda 5 - Agrupamiento Administrativo - Rectorado</span><i aria-hidden=\"true\" class=\"fa-toggle fas fa-angle-right\"></i></div><div aria-labelledby=\"cargo-categora-5-agrupamiento-administrativo-rectorado\" class=\"eael-accordion-content clearfix\" data-tab=\"1\" id=\"elementor-tab-content-2221\"><p><p>Direcci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n Administrativa comunica Resoluci\u00f3n Rectoral N\u00ba 0250-2023, mediante la cual se\u00a0 llama a Concurso Abierto de antecedentes y pruebas de oposici\u00f3n para cubrir un (1) cargo de SUPERVISOR DE RETENCIONES, Categor\u00eda 5 perteneciente al Agrupamiento Administrativo de la DIRECCI\u00d3N GENERAL DE PERSONAL dependiente de la SECRETAR\u00cdA ADMINISTRATIVA de esta Universidad, el que se regir\u00e1 por las normas dispuestas por la Resoluci\u00f3n CS N\u00ba 230/08 y sus modificatorias.</p><p><a href=\"http://bo.unsa.edu.ar/dr/R2023/R-DR-2023-0250.pdf\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Res.Rectoral N\u00ba 0250/2023</a></p></p></div>\n",
    "\n<div aria-controls=\"elementor-tab-content-5741\" class=\"elementor-tab-title eael-accordion-header\" data-tab=\"1\" id=\"cargo-categora-4-agrupamiento-administrativo-rectorado\" tabindex=\"5741\"><span class=\"eael-advanced-accordion-icon-closed\"></span><span class=\"eael-advanced-accordion-icon-opened\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"fa-accordion-icon fas fa-minus\"></i></span><span class=\"eael-accordion-tab-title\">Cargo Categor\u00eda 4 - Agrupamiento Administrativo - Rectorado</span><i aria-hidden=\"true\" class=\"fa-toggle fas fa-angle-right\"></i></div><div aria-labelledby=\"cargo-categora-4-agrupamiento-administrativo-rectorado\" class=\"eael-accordion-content clearfix\" data-tab=\"1\" id=\"elementor-tab-content-5741\"><p><p>Llama a Concurso Cerrado Interno de antecedentes y pruebas de oposici\u00f3n para cubrir un (1) cargo de JEFE DE DIVISI\u00d3N, Categor\u00eda 4 perteneciente al Agrupamiento Administrativo de la DIRECCI\u00d3N DE BECAS dependiente de la SECRETAR\u00cdA DE BIENESTAR UNIVERSITARIO de esta Universidad, el que se regir\u00e1 por las normas dispuestas por la Resoluci\u00f3n CS N\u00ba 230/08 y sus modificatorias.</p><p><a href=\"http://bo.unsa.edu.ar/dr/R2023/R-DR-2023-0203.pdf\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Res.Rectoral N\u00ba 0203/2023</a></p></p></div>\n",
    "\n<div aria-controls=\"elementor-tab-content-7261\" class=\"elementor-tab-title eael-accordion-header\" data-tab=\"1\" id=\"cargo-categora-3-agrupamiento-administrativo-rectorado\" tabindex=\"7261\"><span class=\"eael-advanced-accordion-icon-closed\"></span><span class=\"eael-advanced-accordion-icon-opened\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"fa-accordion-icon fas fa-minus\"></i></span><span class=\"eael-accordion-tab-title\">Cargo Categor\u00eda 3 - Agrupamiento Administrativo - Rectorado</span><i aria-hidden=\"true\" class=\"fa-toggle fas fa-angle-right\"></i></div><div aria-labelledby=\"cargo-categora-3-agrupamiento-administrativo-rectorado\" class=\"eael-accordion-content clearfix\" data-tab=\"1\" id=\"elementor-tab-content-7261\"><p><p>Llama a Concurso Cerrado Interno de antecedentes y prueba de oposici\u00f3n para cubrir un (1) cargo de JEFE DE DEPARTAMENTO DE MESA DE ENTRADA Y SALIDA, Categor\u00eda 3, perteneciente al Agrupamiento Administrativo del personal de apoyo universitario del CONSEJO DE INVESTIGACI\u00d3N de esta Universidad, el que se regir\u00e1 por las normas dispuestas por la Resoluci\u00f3n CS N\u00ba 230/08 y sus modificatorias.</p><p><a href=\"http://bo.unsa.edu.ar/dr/R2023/R-DR-2023-0059.pdf\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Res.Rectoral N\u00ba 0059/2023</a></p></p></div>\n"
  ]
}
